利迷今年目標你...？

又話全年目標雙殺曼聯既？